對家開始獅鳥

🤯

呢啲唔叫私了啦，擺明叫殺人

麻包袋，對家唔係得個講字

好耐之前, 林彬大班都受害過啦

手足唔會主動私了對家
但對家下下直屌

即係話手足神獸未夠重手，你睇下對家，睇下我哋死傷同伴今日如何。

Btw，真係唔好神獸錯人了。

手足以武制暴，人地出手先打
而對家就打我地既和理非頭號人物

對家係伏擊

所以都唔知可以點算好
人地在暗我地在明

其實我內心就好想打鳩班柒頭, 但又覺得好似破壞左我地個朵咁

人地鶳了早過我地
只係我地冇人咁打返佢地d大粒野。。

好撚耐啦

下次獅鳥可以話發生打鬥

其實呢，建制嘅議員、黑警周街都有，點會話我哋在明人哋在暗？大家錫身啫

佢地唔係6月已經開始架喇咩

互鳥囉做咩啫

一早開始喇，721白衣暴徒到依家都逍遙法外呀。

可能將來 藍絲 會學埋「裝修」
去幫黃店「裝修」都唔出奇

黃店真係要自己小心